PS5炒賣及報價區 眼紅者勿入(3) 等 27/11 抽籤繼續炒

放PS5數位版
19/12 旺角拎
$6000

放你老母 食屎啦

3180排
要樓主親自送去我屋企

放數位板19號一齊拎
Pm帶價

後排3000
送上門跟2隻game

放光碟版， 19號深水埗拎機
有意pm價錢

放 PS5
24/12 5pm後取機
可以一同上Sony取機
$6200

有意

睇過下一水機會俾人沽落碟版5k

放 PS5
22/12 取機
Log on 機
$6500

黃金咩價

$6600 收光碟版ps5

放Log on 碟版
調景嶺交收$6,990

放碟版 馬鞍山 今晚 有意pm

放PS5數位版
THE CLUB 現貨
$5800
TG:

放PS5數位版
Log on現貨
$5400

$6500高收碟版PS5

$6700 收光碟版ps5

放ps5光碟版 $7500

現貨

SH到過年1萬先放啦
反正都放喺度個幾月

放PS5 光碟版，$7000 (不議價）
有意tg

放PS5 光碟版，$7000
荃灣西站交收
tg:

搞咁多嘢賺嗰兩千蚊，炒狗真係可悲SH留畀個孫喇，到時絕版未開箱新貨仲值錢

放PS5 光碟版，$7000
鑽石山站交收
tg:

放ps5 光碟版
$6900
鑽石山地鐵站

放ps5光碟版
$4200

再抽再中再炒先

放ps5光碟版
$3970 送貨上門
蝕讓

Tg?

放ps5 光碟版 價錢可議 聽日一齊去拎機

放PS5 光碟版
$6000 元朗15號拎

放PS5 光碟版
$6000 調景嶺12號前拎

15號拎

放 PS5 碟版 $6,000
1 月 15 日拎機，旺角交收

放PS5 光碟版
$6000 15號拎
地鐵紅線/港島線交收

光碟版 20號-27號銅鑼灣取貨 $6500

放PS5光碟版15號拎
藍田交收 $6000

PS5 光碟版 屯門交收 6千

放 PS5

放ps5 光碟版 15號拎機 $6000

4000收ps5 光碟版

我又收，$4001

放
PS5 光碟版 $6000 可議
15號深水埗拎機
可一齊拎或黨鐵沿線交收

我$4002

放PS5 光碟版主機
$5980
1月15日 mk 一齊拎機

有冇咁好死 想要

放PS5 光碟版主機 雙手掣 logon貨
$6000 16號拎

放PS5 光碟版主機 雙手掣 logon貨
$6500 16號拎

收
PS5 光碟版
雙手制
$5500 有意回覆留TG

放PS5 光碟版主機 雙手掣 logon貨
$6500 16號拎
有意tg

放PS5 光碟版主機 雙手掣 logon貨
$6000 聽日銅鑼灣拎
有意tg：

放
ps5 光碟版
$5600

收
數位版 ps5

放
ps5 光碟版
$5500
留tg 全新未開

放 ps5 光碟版 $1,000,000
有意即日可交收
tg hugo1991

放你老母呀垃圾炒家
屌哂你地老母啦

放4000意密

說好的SH到新年過1萬
結果炒狗揸住部機幾個月都未走到
一早拎嚟買1手tsla已經回本買多部

師兄 有興趣 抽極都唔中

繼續等正價

收digital版
5100$

東角門口已經有人大量收機

收緊5000，呃傻仔傻女。勿助長炒家

收digtial 5200

祝呢個post賣家全家死青光

留6000做白金

義海價$4000收碟版，炒狗最後逃生門。

義海價$4000收dig版，炒狗最後逃生門。

法國有人低價賣
啲炒狗即刻負評笑死
不過都係果句 炒狗死全家

收光碟版行貨$4900

炒條春咩，要買炒機既一早買左，唔買既都唔急買，抽到咪玩抽唔到咪唔玩，而家隻隻game都可以玩住ps4版再free upgrade transfer save 真係唔急，炒狗就算抽到想搵買家都難，又唔知部機有冇比人搞過

拎咗機諗住放出嚟炒個啲可以疊埋心水自己玩，因為要買一定係會同你去攞機，點知你個部係咪 ban 機嚟

收光碟版行貨$5000
可議

6000收唔收

有無機放啊？

ps5 spiderman used $200 可議

tg: @fiveandone51

收一部自用 行貨光碟版全新有單
5000-5200
放既回覆再 tg 傾

6000

想知數位版依家市價幾多想收

我想自用
點解唔建議

自用無敵，唔洗理佢

我見carousell啲人數位版都+1000至2000買唔落手

顛價收
Ps4 pro 1500
Pa4 slim 1100
厚機 ps4 750 只需要1主機1手制
正常即收

Tg
@godwintsangb

Whatsapp
5336 8019‬

PS5 碟版一齊攞現在什麼價位?

感謝登記PlayStation Platinum Shop「PlayStation®5」網上預購抽籤系統，恭喜您成功獲選購買 PlayStation®5 主機 (乙部)。

請於2021年3月4日至3月11日期間，攜同此電郵親身前往以下PlayStation Platinum Shop 完成預購手續，逾期將視作放棄預購。屆時請提供身份證明文件及參加表格內填寫之聯絡電話以作核對，並以現金交易及全數繳付。

產品：PlayStation®5 主機 (乙部)
售價：HK$3,980
預購日期：2021年3月4日至3月11日
取貨日期：2021年3月17日至21日
地點：<Dreamstore> - 香港灣仔灣仔道188號東方188商場G04號舖

$3800 收數位版中簽貨
TG@ puccticy

Platinum Shop中左有碟版

放 ps5連2隻pes2020 2隻制
$1,000,000

想玩嘅無得玩, 炒炒炒, 炒你老味
抽到1部自用, 再抽到就原價讓比d真係鐘意打機嘅friend

真，仆你個街你班炒狗，我抽到第三輪先抽到黎自用，屌你老母我再抽到到原價讓比啲真係玩嘅人，你班炒狗慢慢賣

Logon中簽貨18號囉機，光碟版+額外一隻手掣 $6500
PSN中簽貨17號囉機，純光碟版 $6000

TG: @LIHKGPS5

Logon個部有人要左，淨PSN中簽貨

放Sony抽籤貨
光碟版 $5500

有意留tg

放光碟版PS5
有意TG

放光碟版雙手制
有意

1蚊收

跟機兩蚊

放$5500
有意留tg

請報價

$5500

psn中簽22-26號mk取機，光碟版+額外一隻手掣 $6500
@lok_7888

預放PS5手製一個 $450 有意留TG

出$101收購

你隻手掣成千蚊？

幫推

咪推

唔洗唔該
推

自推

推

再推

有時見你會同其他人有爭執
但係每次個道理都唔係你嗰度

推啦

道理兄

同意

收部ps5 有碟版 4600 要一部夠 自用黎打PS4隻高達同機戰 不是炒狗 / p牌仔

吸引兄
上面又靠你出動

放Sony中籤貨
光碟版 雙手制 $5800 可一齊去訂

放$8000
17號灣仔攞貨 光碟版
有意留TG

放Sony中籤貨
17-21日屯門取機 可以一齊拎
光碟版+額外手掣
$6000
有意留tg

自用玩家收光碟版4600 +食多餐lunch

留tg/ pm

巴打係咪行貨同一個手制

係

收 光碟版自用 thank you

收光碟版 PS5連手制 自用 telegram

同埋係咪全新

巴打，遲左了，放左啦

我講sorry就真 好多野做 成日唔記得咗件事

既然有巴打肯放 一定會有下一位既 我再等下

收ps5 digital

上門/現場收PS5光碟版
單制或雙制都可以
帶價TG

放 PS5 雙手制版
可以一齊去星星買。你自己22 號拎機
$5200
有意留 TG

上左岸了 唔洗啦巴打

放 PS5 雙手制版
可以一齊去188買。你自己27號拎機
$5500
有意留 TG

巴打有機？

我要呀，自用玩家

有意，how much ?

收一部ps5碟版自用，單雙手制都得
TG: fezrevouse

雙手掣可以 請問幾錢

放雙手制光碟版ps5
$5500
22/4-26/4 寶林 joy video (platinum shop)一齊拎機

放ps5光碟兩手制版
$5500
黃金星星拎
或可屯元天
留tg

放$3900數位版。請留tg

5000 得唔得？ 自用

放數位版$3900，4/5可能一齊尖沙咀logon取機

想問下藍店電郵付費了 電郵仲有沒有用？ 拿機時候拿單便可以？

放PS5光碟版主機連一手制
22/4後 旺角platinum shop 攞機

放數位版3800 4/5尖沙咀log on取機

放數位版3700 4/5尖沙咀log on取機

旺角藍店已抽中雙手制碟版, 可以比多$500放

加500收ps5碟版自用

日本城 全新$4880 水貨，原價放，有興趣請pm

屌你啦， 日本水貨4600有找啦

咁又唔使屌，百貨應百客，都係原價出讓啫

收自用ps5碟版
有意pm

收行碟版自用 +$500